徹回左，收貨未？

屌你老母，五大訴求決一不可！咁就當贏你點對得住所有義士？

收貨，革命開始都係因為呢條條例，五大訴求邊有可能，尤其真普選你覺得真係得？ 見好就收，星期日約煲底見，慶祝！下星期搵導演開拍 SUMMER ON GEAR

依家仲問

問夠未 做正經野好無？

撤回唔係為咗俾香港人降溫；
撤回係要分化外國政客、媒體，
令佢地失去插手香港局面既意慾。

香港人
約定你

九月八日 星期日

12:30pm
遮打集合

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

唱國歌(美國) ：

揮國旗(美國x香港) ：

香港人，九月八日見

問撚夠未

琴日

你再問呢個問題我就咒你全家生癌死

真係唔洗問 大家有共識
嗌左咁耐 五大訴求缺一不可
唔係jai講

唔好再講了

大佬 受害者快d聯絡律師
如果唔係我地永遠都唔知當日既真相

(手動轉戴)

最快兩日，黨鐵就可以刪除831晚太子站cctv，到時你、被防暴圍毆嘅抗爭者同乘客，唔會再攞得返公道。

之前講過無論你係受傷定受驚，都可以向香港警察或港鐵提出民事訴訟，申請要法庭強制命令黨鐵交出831當晚既CCTV。 有法庭命令，黨鐵唔交就係藐視法庭！😡

成班義務律師大狀已經準備就緒，但到而家仲未有任何831受害人contact 義務律師！🤯😔
其實受害人唔使怕有咩隱憂，例如自爆、金錢、時間，義務律師會同你傾咗先，商量吓再決定告唔告，一切內容絕對保密。🤐👌

港鐵每7-28日就會清一次cctv，換言之我哋最快得返兩日去揾證據，時間一過，在場所有人受到嘅傷害、屈辱，將會永遠石沉大海，而毆打你哋嘅武裝分子繼續逍遙法外，無後果地打壓香港市民。

就喺呢兩日，你可以選擇還831傷者一個公道，將黑警暴行昭告天下。就算你唔喺現場，都請你幫手推post，比在場者見到為止。

831受害者請盡快聯絡以下團體：

1. 星火: 9819 0979
2. 民陣:6549 9452
3. 民權: 9463 2945
4. 伍展邦:2608 1400

麻煩大家不停開Po 推出去
WhatsApp IG Facebook 全部傳開

Summer on gear

收你老母貨

佢答應呢條正正係最癈！第日即刻可以搵第條惡法一模一樣改鳩左個名五大訴求 缺一不可！繼續上街

學下中文， 咩叫"左"

係咪想被屌

落地宣傳啦 貼文宣派傳單 ！！！！
905 天水圍人鏈 907 再和你塞 908 美領集會 910 世界盃外圍賽 913 獅子山人鏈